(最重要訴求---真普選) 五大訴求，缺一不可，但卻有輕重之分 黃任匡

作為醫生，我認為這個畫面，比起年輕人被腳踢面部的畫面更可怕。因為老人家這樣被人從後推跌，是足以致命的。

看到這些，大家都苦惱著同一個問題：「為甚麼我們的警隊會淪落至此？」

說到底，這是因為指揮警隊的人不用向人民負責；因為，指揮警隊的人不是我們投票選出來的；說到底，就是制度的不公義、不民主所致。

今晚（7月28日）有人瘋傳，北京明天將會宣佈林鄭放病假，變相辭職，然後張建宗將會無限期擔任署理特首。

但事實上，無論誰人當特首，如果仍然無制度上的改變，下任特首仍然只會向西環負責，警隊會繼續為權貴當爪牙、仍然會跟黑幫勾結。然後，這種恐佈的畫面只會一次又一次出現。

看看，現在是2019年了。難道我們還要停留在封建制度的思維，為著換了個皇帝，就感恩戴德嗎？絕不。我們是自由的香港人，進步的香港人。我們追求的不是人事上的更替，而是制度上的改變。

五大訴求，缺一不可，但卻有輕重之分。最重要的一個訴求，就是最後一個：堅持雙真普選。

因為，經歷多番血腥鎮壓，警黑勾結之後，現政府已經喪失其正當性和合法性。惟有真普選，才是解決困局的長治久安之法。

反之，如果落台可以解決問題，為甚麼當年老董腳痛之後，香港仍然不住沉淪？

香港人，千萬不要再上當了！

#五年過去了
#我們又回到原點
#回到初衷
#五年獅子山上掛了的那五隻大字
#已經刻進我們的靈魂了不是嗎
#毋忘初衷
#我要真普選

#換人換制度
#堅持真普選

一開頭明明講逃犯條例,
點解突然要加普選落訴求落去,
因為大家發覺唔加普選訴求根本無撚用,
到時又嚟過梁振英3.0,
當日64上一代無去盡,0371我地又無去盡,
今日香港就嚟比人收皮全世界關注,
都唔去盡爭取我地一早應得既普選既話,
以後都唔駛去盡啦,等比人溫水甚至滾水煮蛙啦
上次0371之後開始全面殖民,
今次收例之後,中共一回氣

推

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

篇文黃之鋒都有轉貼,
你唔會話黃之鋒都係鬼掛
我地一早應有既真普選係最重要訴求

[推上國際] 防暴警推跌外國婦 施施然離開

只要講缺一不可就無人話係鬼因為鬼嗰啲會話要求普選放棄其他

立法會全面直選真係好緊要

佢講埋係最重要,其他係輕,真普選係最重要

最唔最重要無意思，既然缺一不可又點解要分最重要

push

五大訴求缺一不可

咩人最驚雙普選，驚到要妖言惑眾？

不忘初心
五大訴求缺一不可

普選是不容退讓既底線